請教各位，如果有效認識暗戀對象

每日早上在大圍工作的我，經常遇見一個我真系好鐘意好耐無咁鐘意既女仔，高高瘦瘦應該有170cm，長頭發大眼氣質，我同距偶爾有眼神接觸。有一日我更碰到她與男友拖手與我擦身而過，灰到我幾日無心機工作。

呢兩日買面包撞到距，我其實好想打招呼，或請距食野。但又突然做唔出，怕對方覺得我太奇怪。

我想請教各路情聖，我應該把握機會去馬，還是放棄？

如果去馬，有咩上策認識距比較好？

真心求教🙏

（ps：我拍過兩次拖，都是女方主動追，到我追人就變得好廢好垃圾）

更正字體 ： （係 ）
sorry

但我真心好鐘意對方

呢個咩理由黎

我知錯啦

一見鐘情都唔得
好耐未咁鐘意過一個人，可以咁吸引到我。

我唔想遠觀，
萬一成功呢,,,
哈哈哈，FF,,,

咁鍾意一個人唔代表要擁有佢架喎

好想試下擁有距

關咩事 都話左我拍過兩次拖。

鐘意一個人可以好盲目

字都未打好就收收皮先啦好冇

又打錯咩啊，可唔可以直入主題討論，周邊問題放埋一邊先，求下你啊

你已擁有距 離 人地有男朋友就算啦

乜撚嘢想試吓擁有佢
死變態狗公，人哋有仔就咪撚搞人啦屌

唉。。。。。。。。
個種心酸，，，

食撚屎啦屌你老母
有仔就唔好撚溝人啦死狗公